記者會兩點意見

可唔可以改喺lunch hour 或者5點後？
可以多啲心睇到

另外記者問問題時可唔可以俾個咪佢？
聽唔到佢問乜

推

自推